迷 5

屈dee好好戲

畀人𠝹一刀仲有心情搞

5個零咁廢

扑下頭都無事

無死

推到屈dee攞最佳男配

大塊田任務達成

Maggie姐型到

Maggie升職未

鄭膠穎一開頭好錫身
而家咁撚博命

218好撚man

218特登鎖保險試大塊田？

咁拮落去都唔死

膠穎果一下嚇死

果一下應該腦都打爆

好真好恐怖

阿田做痴線婆好過巨輪煩膠好多

好撚痛啊

主角點會死

係愛呀哈利

有新五虎係到
無可能啦

睇到嗌左出嚟

橡膠係咪發現呀田有d野

3皮野 值得啦

屈dee咁就收左皮
嚴正森遲啲會唔會被大塊田隊埋

部電腦

我成家都哇左一聲

我都係

就咁睇都好痛

肥田頭先想殺埋218

係

真係嚇撚死

睇到都痛

佢掉槍個陣鎖番保險應該想試佢

我嗌到嘈醒咗老母而家俾佢屌緊

全家睇到呀出嚟

好慘

屌

我都係呀

我老母: 哎啊, 唔敢睇
即刻走開左

廢事畀屈dee 開鎗

係愛呀膠穎

似，防 屈d 拎槍射佢

唔係呀 阿田開鎗都自衛ja

頂我都係

個心電圖喺個windows 桌面上面係咪正常架?

218沉晒船

果下諗起218鐵馬尋橋呀~~~果下

有邊個個下會唔開槍 老老豆豆

屈d玩開槍應該第一下開唔到第二下都開到

不過tvb勿認真

應該未發現

仲有幾日
估下阿田d大話穿唔穿煲

咪係
明顯諗多左

乜咁多sdhc卡

哇大塊田咁大貪

沉船了

今集好似咁快完咁

咁都會錫

頂，有maggie都唔揀

我覺得佢冇諗過阿田拎槍果陣咁狠

屌，頭先坤哥話陪子俞返去執野果度笑左出嚟。人地急急腳走，坤哥話我陪你丫，然後gut下gut下咁行

218

218果幕令我諗起愛德華

好撚好睇
大塊田d戲好正

幾時變左lcd

左邊胸口位仲係娜住娜住

阿sam先係終極boss

原本上保險掣係防屈dee，點知大塊田拎到，想救佢又開唔到槍

我想問請勿關燈個又死
呢個又唔死

大塊田先係

咁短但插入左穿到前面

係wo 咁幼

為咗個愛嘅女人差啲無命
結果條女一直以黎都係講大話呃緊佢
218

紙片人

但個下拍得幾真日山

登218痛

阿田狼到射唔到都繼續係咁開

仲有 踢枝鎗過黎 差不多套套都有
爛曬

緊急關頭呢個反應好正常姐

唔通射唔出就即刻拎支鎗爆鳩屈dee個頭咩

通常唔會拎起咁笨，最危險係嗚低身執槍，佢拍埋出黎都算佢合理，個編劇有少少腦

如果呢度補返神槍柏開槍fail應該更入肉

唔好玩la 屈D e e 賣軍火Ga

maggie先係神鎗手

下下爆頭

下集好似感情線全開
拖戲

可能又堆到最尾嗰一集先嚟料

不過唔係咁橡膠應該就唔使迷惘，直接拉得

有冇啊田強姦圖 好撚白滑 想打飛機

tvb d預告係咪白癡，劇透晒

嘩 屌

大塊田同21800000

講到何啟南在劇中強姦田蕊妮的戲份，他笑說：「又強姦唔到，又畀佢走甩。（網友激讚你？）角色夠衰、夠賤，我一貫作風，幾好玩，不過場強姦戲拍咗兩日，天氣又焗又熱，大家都很辛苦，不停流汗。」

真係做得好，同埋呢套個角色真係有戲做，同田蕊妮 之前幾場戲都好精彩

基本上無嘥到角色
除左親愛既唯唯

唯唯不如做得幾好
完全演繹左綠寶橙汁又冇得嬲仲要因為打左大佬一身而覺得愧疚個情緒

又做啦

謝推

未睇羅嘉良第一集 2,3都睇左

唯唯都有人吹奏 屌你老母

插完係咪做神鎗手

又想睇馬又想睇迷

大塊田中女來計幾正
又白又有女人味

不過都係襯唔起218

老豆覇左部電腦睇馬
迫我開電腦睇

你up乜

柏仔娶得美人歸

打錯

上年有刀下留人
今年有迷

計穎研 你今次走唔甩架啦

子瑜

好好笑

笑得好靚

好正 大姐姐

子瑜要溫柔

真係好撚柒鳩正

又柒又有正鳩？

有無巴打下季推佢入女神聯
佢真係好好

三張嘢仲扮後生

正到唔識講

屌你老母死肥婆一個人食撚晒佢啦

摸臭晒

屌 好撚柒啊坤哥

坤哥

見到坤哥個死人額頭 真係好想用個煎pan拍鳩佢個頭

catgirl定細細粒靚d

真正嘅女人係經得起考驗

屌唔係成集感情線下話

好柒呀坤狗

比子瑜近距離望住真係唔知點算

坤狗

咪就係 打手黎 睇Number就見到 垃圾新會員

說好的sam哥呢

坤 換成 十仔 會唔會順眼好多

直必

坤哥髮線究竟去到邊，好似仲後過清朝人，唔知幾時玩鳩佢整個all back

呢d先係真演員
用髮線黎演戲

子瑜好靚

仆街 老師好靚呀

點都好過佢

唔拖就無機會

好緊身啊套西裝 feel到佢啲褸就爆開

佢條髮線太搶鏡，根本冇辦法留意佢既演技

仙氣到呢

屌佢老母

啊背心

牙fred都係 一見到就出戲

透黑底

爆水渠

On9坤真係走咗

套套都有賴蔚玲830-1030

218 迷戀

膠穎 應該有做開gym,
有d 肉地

後生女有演技可塑咁高好駛好用點會唔用多D

屌 拖手又停 扑野又停

有無人cap背心膠穎

溝女218

阿田同218

仲係m club 個印象

膠穎真係幾靚仔

岩岩wifi死左，

可唔可以講番點解子瑜同坤無拖到手

坤狗老母打俾佢話屋企爆水渠
叫佢返屋企幫手
就係咁

坤狗老母爆渠

So9sad

你個名

阿田按左層樓咪得lor

阻唔阻你都講架啦

舊會員黎 咁岩

子瑜同218 個種叔侄情好正

又揾番陳嘉輝

改名?

子瑜戲路都算幾廣

緊係啦，唔通佢係先知

8點半佢好得意

橡膠呢套做呢D小男人又幾正

You are not alone

勁大聲笑左出黎

求圖

U r not a 窿

黎料

大塊田最尾一定俾人爆大鑊

太遲遇到了

送件垃圾水晶球

橡膠講英文好好笑
COW姐！

咁直接

啊嘴嘴

u are not 牙窿!

陳庭欣正好多

嘩屌水晶老土到

好小朋友食大姐姐feel

阿田依家要坐幾多年

睇218做呢d 有種好奇怪既感覺

咁的確係唯一一個

仲好過佢個女對佢

218講到想喊

感情戲

佢去左邊

都晍襯

呀田咁就入左BAD END 線了

金剛番黎佢就仆街了

坤狗子瑜唔係對佢好咩

杜汶澤衝出嚟同218講

你條女三萬蚊

都唔襯

係監獄bbq

唔走咁咁佢咪唔駛借阿sam錢lor

都無散過同陳庭欣

啊田好多暗chong

你做咩咁鍾意陳庭欣
聽到把聲都想熄電視

218: 笑撚死我

maggie姐姛同218襯好多

屌你老味好撚好笑.jpg

淫笑218

終於搵到張卡

Maggie姐實好sad

樣身材

呀田BAD END 可能仲有機

阿田留番個長髪就唔同講法

好娘呀

但係又好岩佢個角色性格

之前有bro話 sd卡放左落佢度 勁

tvb劇情唔難估

咁唔小心都有

坤 聽咗

阿榮 rip

坤哥係鬼?

就咁擺係枱

狗坤把聲講到咁臭串

坤gor rip

坤哥咁撚多手 真係

"我已經愛上左你"
呢句仲娘

阿坤而家咁寸嘅

即刻又要咬住sam唔放

阿田心諗點解梗係完唔倒

點會 特登呀

坤狗GG了

入老細間房擅自攞野都得？

最終敗係狗坤手上 橙呀

就係唔得 特登?

睇過有劇透話坤狗會死 唔通大阿田

塊

Rip

坤哥咁撚無品 偷睇人地SD Card內容

又400 上次咪有

阿田根本玩火

一浪接一浪

可能sam哥呢

即係邊個

喇喇聲走佬啦仲等

搞要雜誌冇哂啦
不過真係越踩越深

大塊田咁貪

又透

咁見外呀

又走

唔決絕咁走臨尾一定瀨嘢

套戲阿田一早走咗就冇得睇

2180000

218明明戲唔係話特別好，但睇佢做呢個角色又幾襯

入冊後膠穎可以等佢

片頭好似金剛個妹都死左，金剛應該會返黎

錢同感情既矛盾

218 應該估到D...

做sp算啦

應該估唔倒既

橡膠係都要問到篤黎hurt自己

218陰鳩功

仲唔走

218型

師奶丫嘛

估到曬

阿田個角色都幾悲劇

快啲走喇

下 做完嫁啦 今集咁悶嘅

橡膠好慘 d對白句句好有point

睇佢之前同陳庭欣都知佢毒撚啦

走去邊 fbi wo

有種真心又少少on9既feel

比著你都問啦

條女又唔係話唔鐘意自己

218性格其實幾正

頂！垃圾坤

偽毒坤9c9

軟飯王入咗冊都仲有得出場

屌你老母死坤狗

毒坤，你真係好多事呀

坤狗嗰角色好襯佢

有時知道得太多係唔好

由做旗到903歌手

有時都唔知佢算唔算好戲

但佢做親d角色都幾好

拳王 籮霸 同呢套

偽毒咁鋪仲唔死

坤狗好煩膠
雖然佢係好人

佢做一味正經果D男主角好撚悶

唔知點解佢係好人 但都係睇到好炆
角色定演員問題

起碼呢套9下9下唔係一味chok

仲有 四集

但星期六日每日都連播兩集

原來星期六日 都係做兩個鐘，即係 6 集

覺得阿田做親猶疑諗藉口個d演繹好唔自然，次次都將每個字既尾音拖長
我～～～其實呢～～～就～～～就咁既...
係人都知你有古怪啦

膠穎會唔會smart到知道阿田有野先用感情挽留佢

Agger

睇wiki講就好似唔係

其實好撚勵志

樣一般, 才華一般, 冇家底
能屈能伸, 唔怕冇面

屌 好sad
唔想係呢個結局

今集d感情線就咁睇無咩野，
但若果假定左係bad end
呢d位就感覺好晞噓

反而覺得佢做得好喎
因為佢要一路諗緊點樣掩飾同令自己唔好俾人懷疑
心虛講野自然會拖長黎講同好多連接詞

我自己一路諗野一路講野都會係咁

又唔係做開呢D野窒下窒下好正常啫

受賄都告唔入

佢受賄唔報某單野

但可唔可以辯解報館有報邊單唔報邊單既權利？

今晚 坤會出事？

厹話唔識追女

喪小

218 啲讀白返黎啦

毒撚獨白

Maggie姐 同 218 其實幾襯

有返讀白

有冇人想睇王sir同218

王SIR應該冇機會再出場

肥婆多幻想

不如你照下鏡先...

肥婆又ff 有人鐘意自己

………好冇咁醒啊

呢套野D獨白真係世界級

細粒粒咩cup

好夾

肥婆真係好鍾意ff人地鍾意自己

細細粒獨白幾好笑

偽毒男

你個偽毒男

一齊傾黎睇無咁驚

好似自已做錯事驚比人篤爆咁

呢套野抽左唔少水

dllm你d臭汗整污糟哂啦仆你個...

一次拖都未拍
就完

做乜爆人哋計劃呀

即係。。星期五會出事

冇鏡都蒸下自己d油出黎照下啦

坤狗立flag

仲要係個情歌之夜前發生

啲燈可唔可以打得好啲

坤哥條髮線呢

坤狗又撩鬼攞命

坤狗gg

坤狗真係

個老臨啲戲

快d入d錢去瑞士銀行啦

直接問

其實佢都做到好忠直好執著真相既feel

佢呢個角色其實又唔難做
而且基本上都算為佢度身訂造
咁都做唔好佢都真係幾冇做戲天份

係好ok
好過鄭俊弘chok樣多了

ice乜撚box

偽毒

搵cal姐d底褲bra黎索

你揾牙FRED做呢個都唔會差啦

即刻出去搞掂個箱啦趁佢去洗手間

RIP

識玩一定咁玩
揾箱on99

一閂門即轉音樂

yes

坤哥好撚煩呀

坤哥玩完

金田一都唔夠你嚟

套劇真係睇到人會緊張

咪係

呻狗好煩呀

大帽山得一條路

阿田會唔會做9 佢

坤哥煩夠未

好憎偽毒呀屌，搞撚寸哂個party

望住佢入𨋢之後就好拎返入屋啦天才

yes, 一齊傾無咁緊張

到底要幾on9先會咁求其咁處理罪證
sd卡又係咁

屌了

做咩唔拎返個箱入嚟先

咪係囉

可以話個箱個個都買到
唔一定係佢果個

係垃圾房可以係隔離屋架姐

我覺得係佢太低估毒坤 佢一直都仲以為毒坤係佢完全控制之下

咁鍾意用同一款箱交收

狗坤仲要擅自拎咗張卡

咁你又唔釣魚做咩會有個箱

玩完坤狗

有車都可以有個箱啦

再見傻尻坤

裝ice
icebox丫麻

話個箱唔係佢扔

內心獨白好煩

完戈未呀屌 唔想睇佢

佢做咩唔拎返個box

傻狗坤

殺埋坤狗啦

急屎樣

就射啦

D戲好屎

出現了

視帝演技

可唔可以快d殺左坤狗

坤狗忍屎樣

軟飯王

拜拜啦坤哥

髮線高到

坤狗快d死埋去

一萬蚊

點解唔要脅cal姐
同佢做愛

仆街老公又出動

死咗佢啦坤狗

又可以用微波爐啦

姦殺狗公坤

大塊田次次係坤狗面前講大話，啲戲都睇到好尷尬

你都話我唔知
咁你問我點答你...

坤狗真係好惡頂

快D殺左坤狗啦屌

啪啪啪

坤狗拍戲幾自然

又可以索子愉d bra同底褲了

咁狼死

仆街咪撚害子瑜啦

賴慰玲個口可以含到幾多條

淫笑

唔撚係掛
啱啱個段膠到無倫喎

坤狗啲戲真係 幾時死呀

妖 成個女人咁 好麻煩

用巨龍磨下粒墨

你個條就應該可以幾條

我走啦

好7呀屌

偽毒好廢呀

巴打乜你咁幼

女仔做到咁真係慘

坤狗死亡flag

坤狗快啲死

個表情做咩

惡頂到想熄電視

仲衰過1蚊joe

要女仔開口

偽毒！

兩個好似假戲真做

而家有sweet野，之後一定好大反轉好sad

我諗坤哥應該冇機會去到dating

GG

想打人咁

偽毒星期五

星期五前死左去唔到

子瑜啲戲好正

1蚊joe好好睇架囉

即係過唔到星期五

一定捱唔到星期五

過唔撚到星期五，sor9ry

立flag

佢本身有男朋友嫁喎

死梗

準備死

死得啦

鄭俊弘同坤狗, 邊個黑人憎d

坤狗真係好撚柒煩
快D死啦

而家套套戲都有佢份咁滯

個個話坤狗死
Cal姐有冇毒到咁

Why not both

On9

咁做戲黎講係坤狗好啲既

有冇咁易揾到
218 都冇咁勁

子瑜做幽靈果陣有少少唔鍾意睇佢
依家反而幾鍾意睇佢

咁都搵到可以轉行做金田一

阿FRED係孭唔到飛啫
佢做D細佬角色其實都順眼
呢套個角色阿FRED做好過佢啦

入人間屋

咁都知放係天花板?

今次要入16間

唔一定係佢殺，但知道咁多真相通常冇好下場

有冇咁多銀行戶口架

坤狗有冇咁醒

咁鄭生個樣順眼d
冇呻狗咁黑人憎

On 9 ,分咁多間銀行入錢，痴撚線

賤格

黑錢喎

仲醒撚過幫辦218

避嫌

銀行入錢都好緊張

人在江湖呀

一早收完錢就同屈dee講條o靚仲查緊
你搞掂佢啦

之前都係咁啦 你第一日睇？

黑錢都唔會咁入囉，冇病呀嘛

阿田之前個廿集咁撚醒
今集蠢左咁撚多

賴慰玲睇睇下又幾可愛

重睇啦屈dee

鄭

你想點撚樣入啊屌你老母做編劇囉

好想睇黑化田殺偽毒坤

幾時醒過 不嬲都粗心大意

問米叫屈dee上黎

好快

偽毒之後會黑化，屈Cal姐錢

full pay買樓啦
存乜撚錢

其實分咁多間銀行入錢有咩用 要查都查到卦?

屈dee死埋
咁最大機會殺人都似係cal既

一向都唔係
好似阿SAM咁做開咁滴水不漏咩

最慘子瑜bb

似cal姐想比錢佢了事 坤狗唔肯
之後就殺佢滅口

係 所以on9

如果我係佢就拎一半黑錢過大海

坤狗死，子瑜報仇
夾埋218拉cal jer

咁樣成大疊1000蚊紙，實俾staff 問長問短

冇咁易掛
分開入會難查過一大筆錢有一間銀行

無啦啦入咁多銀行會覺得你有古怪？

痴線咩事裝哂cam係人地屋企

屌你D攝影機大部到

好大個針孔

個bg music好似做緊死亡筆記

屌你放到咁撚明顯

咁撚多個cam

變態佬

影cal姐打丁

佢係咪痴線

坤狗扮哂正義好嘔心

咁撚揚都睇唔到

屌你 烏蠅咁撚大隻

咁撚大個cam

無眼淚嘅

幼稚

坤哥d表情

王心慰個D劇套套都鐘意用呢D音樂

屌喊得好撚假

on9到唔敢睇

喊乜撚野

on9 d戲

坤狗本色演出

坤狗爆seed

昆哥D戲

拎住把刀係咁剁偽毒

坤狗d 表情好撚有潛力

坤哥喊得好可愛

又起霧

又眼鏡氣

笑片嚟？

on9

坤狗啲戲睇到我笑左出聲

屌好撚好笑

應該裝撚埋腳架拍得穩定d

世界級演技

可以同陳偉霆一鬥演技

喊得好假啊屌

火燒

老豆岩岩番到屋企
見到坤哥係度喊
問我佢係咪帶綠帽

點解呀點解要迫我睇坤哥啲演技呀

有霧

霧氣

笑死

廚房都放cam 痴撚線

屌你老味睇咩撚屌演技黎

坤哥垃圾戲

咁燒唔驚爆?

毒坤笑死我啦

笑佐岀聲

唔好close up佢個樣啦

睇到我好尷尬

柒到唔敢睇

毒喊坤

坤狗D 戲真係好撚屎
BTW 減肥啦仆街 肥腫難分好肉酸呀

坤狗d戲無撚敵

坤家狗平時吊唔到囡

就係咁

做乜9燒hd

成套劇就毀於呢幕

坤哥好撚樣衰

原本好撚緊張家陣變撚左笑片

喊完未

又903

坤狗同牙fred兩個邊個d戲廢d

救命

D演技好日漫FEEL

喊係咁架啦

講緊一早
係又重睇唔係又重睇
40萬又400萬個度你有冇睇呀

死谷啲眼淚

白痴架佢

似比女神呃左既毒撚

close up 副眼鏡笑左出黎

唔怪得係喜劇毒坤個樣

廁所應該有

好假喊得

坤狗死硬啦

屌你老味 乜撚演技

睇撚到笑

屌，一路睇一路笑
柒到唔敢睇

呢套野點解個個都成日自言自語？

坤狗真係好似隻狗咁喊呀屌

其實d cam 唔會冇電既咩

218獨白好正

已經估到聽日蘋果東方講坤哥

2個人食咁多野

成日緊張位又出d搞笑位

我都睇到好尷尬

佢可以代替218張 好撚好笑呀屌你老尾

明知佢新人啲戲唔多掂仲影佢咁耐

咪係 仲要無線咁食電

其實有霧唔難
都唔明點解會咁令佢

其實諗起莫海謙 殘一丁 而家入樂壇個

橡膠

同坤狗鬥演技

有緣再聚

今集講緊坤狗查到突然又話一早屈dee未死果時

呢個真係世界級

字體柒到

之前個D真係搞笑位
呢個係恥笑位

老撚土

屌笑撚到我

摘仙問與諜係咪之後先up,佢都係睇埋呢套先得閒，託我問定先

套劇個宣傳slogan係黑色荒誕喜劇
最荒誕就係坤狗啲演技

其實係咪倒轉播

up 左幾次都 up 唔到

開香檳唔噴

又岩

之前兩個毒油一早查緊
唔係我加一早兩隻字做乜

坤哥快d死
佢激動個part完全頂佢唔順

阿fred

香港有依d k房咩

牙fred老是常出現

咁都要坤狗首歌

牙fred亂入

Neway有呢d房架咩

如果你知道我係邊個
你一定唔敢寸我

原來他不夠愛我

肥婆好煩

原本都仲叫好地地
一SOLO即刻瀨大野

港晶？

個肥仔

on9 坤好地地同子瑜一齊咪好

爆鑊啦

公司 rip

Molamola

返公司喇喂

死啦死啦

死亡旗

咁就完喇

坤狗rip

死得

毒坤係咪會死

RIP 坤狗

細細粒無了
實比人食左隻豬

坤狗RIP

痴線 裝咁多個

屌完撚左

安全

坤哥仆街三號

做乜要咁自爆

鴨記

快啲死啦坤狗

會窮

依套野劇本唔錯
阿田一流

執屍要幾多個人執

燒嚟食就差唔多

細細粒食人隻豬就有份

屈番轉頭

仆街仲要屈 9 坤狗

死啦坤狗

屈鳩坤狗

坤狗真係死左

個預告 真係死

唔係真係佢殺下話

無呀

殺完再屈
坤狗

屌 唔好死啊

咁撚狼死

屈返坤狗轉頭

坤狗正傻仔

仲要屈返人轉頭

好地地點會俾差佬問

唉若果cal姐揀留係香港唔收錢，
應該就唔會穿煲

逐個人拆開關於毒油門既迷 先係毒坤，然後子瑜，最後218

可能有人查掛

佢殺唔到坤哥 坤哥咁大隻

有無人同我一樣，到依加都覺得一開波唔係阿柏打死果兩個賊，即係nat哥中鎗果道，定係中間劇情已經講左我無睇到
利申唔係集集追

無講
我都覺得係咁

毒坤啲戲 屋企兩個老人家見到都話佢嗌乜撚嘢
阿媽仲要幫手解釋，話佢俾阿田出賣咗好傷心嘛
笑死我

-6咪中 或maggie射中再暈

伯母真係有心

第一次想奸角無事
因為坤狗既演技

人地越查越多
早走早安心

一CHECK就知邊枝槍
除非真係冇CHECK咁ON9

唔一定用刀用劍 廢時劇透

佢殺完屈dee個到唔再貪應該都無事

咪就係想留間雜誌社俾坤哥同子魚先要收
之後一走了之

但-6中或者maggie打中再暈都好，劇情上阿柏係昏唔昏迷都無關係，點解要寫到佢昏迷醒返先見到兩個賊死左，編劇特登咁寫想觀眾諗左第樣野fake我地？定純粹本來真係第條友死但budget 有限後面cut左依個劇情但前面又無改返？

我諗起家有喜事老爺奶奶+家嫂既畫面

btw坤哥係咪會死
之前見有幕佢瞓左喺地好多血
仲要安排到子瑜好期待星期五約佢咁 好似tvb一貫做法
到底係咪會死

純粹搞笑

以為柏死梗 點知個個賊死曬 幽默

強化左佢-6既形象

隻整容又講
你化到最醜同最好show多次出黎夠哂塞住其他人把死人口變死狗啦

坤哥：我都無溝女

其實佢真係唔係咩十惡不赦罪犯滔天。
但佢似係受賄後一直受到自己責備，接受唔到自己所做嘅事。
不斷嘗試掩蓋真相，等身邊嘅人都唔知，想盡量將一切打回原形，當無事發生過。偏偏係佢竭力掩蓋真相同時曝露更多疑點，令真相逐漸浮面。
結果都係應驗左佢死鬼老公同佢講過嘅說話 ，收得人著數係要還，佢會失去晒佢身邊重視嘅人。

咁認真問其實收錢唔報某d新聞，係咪犯左法？

無法例要求報館要將知道既野報出黎？

咁大粒已經唔合理 當cal 姐盲既咩

收錢運用權力就係貪污
(好似係

我仲以為關超自然野事
中段金剛條靈光巾

如果佢係報館唯一老闆就冇問題 （好似係）

又好似係

換言之應該只有報紙老闆可以告佢？

有無law巴打講解下，突然有d好奇

期待坤狗死亡演技

垃圾坤

坤狗死果陣記得cap定圖

um住個心口扭三個字

坤狗快D死

唉問咁多做乜丫…
唉咁激動做乜丫…
死啦死啦

佢把聲真係好難聽 好難聽呀

喊乜撚啊
收咪收囉 又無搞到你

見到佢個樣我想笑

快d死啦厹

無眼淚

成個gay佬咁

隻腳好痛

坤狗好似小學雞發爛渣

坤狗快啲死 plz

踢得好撚假

毒撚比女神呃左就係呢d樣

收皮啦坤狗
快D上天台啦

咪係
做乜撚野呀佢

人地收唔收錢關你撚事咩
你師父搵到咁多錢 你搵唔搵撚到啊
係咪無錢分俾你係到發老脾？
吳業坤屌你老母垃圾柒狗

D演技真係好煞風景

厹坤陰聲細氣講野好核突

阿榮正戇鳩仔

好渣
人地venus同江美儀鬧交好睇好多

坤哥演技大爆發

冇眼淚既

快D死啦
頂唔順D演技

踢唔郁個櫃

好樣衰 快d死左佢

真係on9到震

坤哥都未見識過偽造訪問就咁癲

垃圾坤好撚屎呀d戲

細路仔咩點解你會變成咁

條友正義撚上身

救命，柒到唔敢睇

大塊田點忍到笑

大塊田同坤哥對戲會唔會笑到仆街

佢pat陰做乜9

演技好撚大對比

hello 呀呀呀呀呀呀呀呀呀
佢踢果下好假，好似打假波咁

喊得出未

用髮線做戲

肛交敏D戲唔錯架

唔 唔

唔乜撚野

可能而家係屋企同阿澤笑緊

係咪想同師父做愛？

好似毒撚知道到女神同有錢仔一齊左個樣

小朋友

好渣

個景搭出黎真係好撚廢

佢個髮線想點?

成個小學雞咁屌佢老母

可唔可以撥下pat蔭先

套戲帶出既野都好寫實
成套戲敗筆真係昆狗

爆seed

阿田好認真咁同小學雞講道理

阿田黑化

成套戲最大演技考驗

自咩首啊
關你鬼事咩

你可唔可以當冇件事呀

睇完牙fred又睇坤狗好難頂

坤哥有d似一票不投黃郁民

阿田演技

變面

似

啲演技比下去

我咪就係話venus 好戲
明明大塊田都帶到戲

佢條髮線移去到後腦

呀田正到

呀澤會唔會FB 講兩句

好入魔

阿田好恐怖好猙獰

阿田好正

關佢撚事咩 報警

阿田 對住個傻仔都做到戲

狗坤返屋企食屎啦

阿榮呢隻小學雞激死我

好似

冇啦冇啦冇啦死梗啦

好撚憎正義撚

做多幾年野你都會收

阿田啲態度瘋狂轉變

毒坤真係柒到唔敢睇

報警告到d咩
你條片見到佢delete d資料
所以？？告到咩？月

好有精神分裂feel

阿坤真係好賤

戇鳩編輯

大塊田

On9 又唔係殺人放火，關條柒坤咩事啫

人在江湖身不由己

垃圾坤放過人啦

田

發爛渣啦！！！

角色好 演技好

坤哥應該用CG

d演技

呀田真係做到好似
但係坤狗一講野就......

多撚事，關佢叉事咩

阿田好戲到
聽到報警即刻變
拍少啲咩喵喵膠劇好過

田 演技

見到垃圾坤喊個樣就想笑

好似細路

好大分別

呀田

點解我笑左

下一秒係咪要咀

田咁正 要脅佢啦

好地地做炸兩

唔好浪費演技

佢唔講野最好睇

點解你要呃我啊！！！！！！！！！

點解咁大姐姐與小朋友

屌
快d死啦垃圾坤

唔講演技

講劇情

關阿榮叉事呀？要報警？

阿榮好煩呀屌

呢個角色俾到大塊田有發揮

如果呀田同坤哥上床就真係神劇

我個袋係入面呀呀呀

似發爛渣多過恨囉

呢幕阿田有丁蟹feel

岩岩望一望電視 佢2個又做得唔錯

食屎喇正義撚

岩岩個場 幾好

子瑜番公司

又俾個多事知

屌啦星 要做正義撚
唔去搞屈dee?

唉

屌，講起都真係幾似

呢段真係好考驗觀眾
要不斷俾阿田帶入戲又俾坤哥帶番出黎

呀田好戲到

咪就係

成套戲最大敗筆

最hurt最難接受係師父係偽君子

正義撚

坤狗跌落銜死喺佢面前

笑死
坤哥威脅阿田同佢上床
唔係就報警

對手咁差都做得咁好

係囉 好混亂

好地地睇到咁緊張，坤狗一講野就搞到成屋喺度笑

咁計落坤哥啲戲高一班喔

岳不群

所以我淨係望實大塊田
坤哥副眼鏡仲交到戲過佢本人

其實坤哥都唔係做得好差姐，以新人拍戲黎講，佢反應同角色設定match架都，本身佢當師父神台咁架麻

彈出彈入

笑左

眼鏡向來係本體

你係本人？

髮線都交到戲啦

我媽睇到好緊張

牙fred都係
羅記都畀佢帶出戲

唔係囉
佢真心好差

坤哥喊得似小學雞，不過夠放

坤狗原罪
合格啦算係

完美演繹到現實中既on9傻西正義撚
好想沖入電視打柒佢

李成昌都畀佢帶埋出戲

來回地獄又折返人間

踢櫃嗰度全家笑咗 明明睇得好緊張嘛

踢得好雞

如果呢單野唔係涉及到公眾利益（毒油危害健康），我覺得收錢唔報唔係咁講到咁大罪。

況且大家感情咁深，其實我個人就唔會好似坤哥咁大反應

唔夠力踢。大力d會好d

heath ledger同坤哥牙fred拍batman分分鐘唔洗死

啱啱個幕好緊張同時又好想恥笑個種感覺
我真係未試過睇戲睇到咁

我覺得合格架，不過大家唔覺

好考觀眾

佢大反應係接受唔到師父係咁既人
之不過佢喊到個孖潤腸咁

佢最傷心應該係佢一直諗住係佢記者典範嘅師父原來喺偽君子
個感覺應該係一直以嚟嘅信仰畀人粉碎咗
不過佢演得有啲over

當你一直既偶像破滅左咁既反應其實係好合理
但坤哥D戲屎到根本只係變左小學雞發爛咋

個眼神

扮唔知有幾難啊
痴9線
成件事根本唔關佢事

得1疊我過唔到自己個關

好兇狠

On9仔

我覺得佢演技事小 知道師父係偽君子咁大反應事大
跨張左少少 發生係現實世界 聽朝工照番

阿田好正，完全入魔

阿田

坤狗完全反應唔到

屌
坤狗

咁醒

又係錄音大法

做乜嘢要講出嚟呀

正反骨仔

逼人殺佢

個個都用過

推佢落去

係咪死啦？

向上走

阿榮on79

阿田好似講含家產會貼地啲

on9劇情走上天台

屌你錄完要同人講

走路向上走...

點解會跑上天台

我up左上cloud啦

妖你錄咗音又話俾人聽，嫌命長